Структура

─dev

├───MySQL

├───Nginx

│___├───core

|____|______└───nginx.conf

│___├───logs

|____|______└───access.log 

|____|______└───error.log 

│___└───www

|____|______└───application

|____|______└───config

|____|______└───core

├───PHP

|____├───Dockerfile

|____└───php.ini

│________docker-compose.yml


Запуск Docker 

docker-compose up

Настройка конфига

После запуска контейнера, необходимо узнать айпи сервера бд - docker ps,
далее прописать ip в файл: Nginx -> www -> config -> db_params.php

Доступ к БД

Login: root
Password : jkhjk